
                      Como fan de la saga actual de Lara Croft me gusto bastante . La actriz es prácticamente igual y eso también juega una baza importante . Le película tiene varios guiños a los actuales juegos y eso me gusto bastante . Si te gustan los juegos actuales de la saga , espero que saquen mas películas como esta .

Espero la 2ª parte
        
            